# Утилита Comment Tree 
 _Домашнее задание по теме "Функциональное программирование"_

## Описание 
Утилита считывает со стандартного потока ввода дерево идентификаторов комментариев и записывает в стандартный поток вывода дерево комментариев с той же структурой, в котором также присутствует содержимое комментариев. 
Деревья комментариев представляются в нотации JSON.

